五月去歐洲工幹用咩護照好？

A 特衰護照有得退稅
B 葡萄牙護照
C BNO

準備買機票 但係沒唸清楚用邊本最保障自己

冇呀嘛⋯⋯

噉你留返喺香港啦

我都想 不過係工幹

你搞清楚退稅係點樣玩先再問啦

我知道個rule “reside” outside EU
不過有d機場有人check 比本EU passport都退退到？ 我沒試過 所以唔知道